[可能或者] 如何被 鄭源霖 查身份證 不失霸氣

【回帶】city仔好型

事源係睇左呢個post 諗起都市傳聞
鄭源霖入左學堂做督察
雖然唔知佢有無機會出街巡
但諗起佢城大反枱單野
如果俾佢攞到公權力
真心安已不

面對警察查身份證
首先要求對方提供委任證 以及所屬警局聯繫電話
用以核實對方身份
然後再投訴俾佢不禮貌對待
咁樣會唔會俾人打死